瘋狂拘捕和理非，是中共下達的指令。

港共講了半年，以宣傳方式不斷叫和理非與勇武割席。
但和理非半年都不割：
近日，有一篇很少人留此到的新聞：
「警員佐級協會向「和理非」開火：與暴徒形影不離 赤裸裸幫兇」

直指和理非是勇武的幫兇。

証明由聖誕開始大量拘捕和理非，是因為中共已命令警方未差別拘捕：
直到和理非不再敢上街為止，意圖減少大量集會及遊行人數。

push
to驚既和理非
除非有心理準備
如果唔係幫手外國本地文宜 + 發展黃色經濟

綠曱甴濫捕你係咪好嬲? 可以點做?

所以和你SHOP

要港豬, 藍絲一齊仆街

有人話員佐級直接聽命法改委
唔怪得

都係個條水
有乜分别

借一借位，大家入來討論下

[外國戰線] 英文口號加強版！！！

Hi 借位

許志峯比人噴眼果單嘢上咗reddit, 手足唔該幫手upvote同comment

其實佢咪陣令更多中立淺藍轉黃

一車車毛漢uncle

就算係咁今日都大把和理非

今日見到銅鑼灣２００個比狗拉既人入面，
有幾個大陸女人樣
希望係真

錯掣

200萬和理非你拉到幾多個，當你越拉越多人但告既數字越黎越小咪姐係話比人知你9拉，個壓力會去番佢地到

推

係捉香港人不分藍黃，和唔和理非你唔屌唔做任何嘢佢都可以拉你

合理，但作為和理非，唔會驚，7個月驚過太多次，承受能力能左好多

咪將計就計 變死城
直接宣傳 變性宵禁 收工唔好出街

Popo 幫手輸出革命

佢地冇諗後果，今日佢地一下係銅鑼灣拘捕２００人，都搞左咁耐先走得晒。

提提各位和理非 和理非唔一定系遊行集會先叫和理非
和理非仲可以做好多野 可以做港共不斷話失敗嘅黃色經濟圈 又可以加入工會參與罷工 亦可以加入國際戰線去Twitter retweet Twitter 長期要人呀 唔好唸到好單一 覺得自己系和理非就乜都做唔到

大把港豬繼續如常生活啦
今日九龍新界完全平行時空

被濫捕後要追究呀，咪由鳩佢

正常投訴，報案，國際線，全部要呀

2019 ： 食過tg 先叫香港人
2020： 坐過臭格先叫香港人

所以唔好游行
游行好大機會係手足, 要和你shop

將港豬, 藍絲, 離地撚一齊攬炒

和你SHOP要再進化

和你ＳＨＯＰ最岩和理非做，都係唔夠膽出

減小遊行
變和你shop
遊行對黑警0傷害

和你shop
同藍絲, 港豬, 離地撚攬炒

和理ＳＨＯＰ好啊
行街啊拿

巴打睇得幾通透
不過港共真係太睇少香港人

on99

Push

【第貳拾期牆紙】 破局

TG :

831

想大家了解清楚個大佬係邊
警察拉２００人係咪濫捕？係
但係佢係點解會濫捕？一下拉２００人係呢半年都唔會做＼
係呢期先有突然改變

咁夜仲留得係銅鑼灣、旺角嘅人
都唔會係佢哋想捉嘅和理非啦

和理非都分好多種

其實仲好大機會影響到被補人既家庭,朋友,同事更加想出黎幫手

當拉左過萬人
政府會更麻煩

分乜撚嘢和理非啊
全部都係手足嚟
見到手足畀便衣狗捉就一湧而上啦
唔好畀時間佢增援
咁佢個便衣戰術就廢
見到今日得十隻便衣狗畀幾千人包圍連雜物都唔撚掉真係好撚心痛一人一支水佢都腦震盪啦

老閪都唔割，老閪都齊上齊落，佢就奈我哋唔何

和理非人數係講緊起碼數以十萬計
拉完又告唔入
睇你拉得幾多
國際笑話

重點係拉多d

強国遊客, 藍絲, 政治唔關我事, 港豬, 番工大過天
儘可能拉呢d先好

拉手足, 那怕最和理非一班, 都唔好

唔好咁諗
手足可能驚, 就小一個, 小一個就小一個

所以目標係攪到魔警捉埋強国遊客, 藍絲, 政治唔關我事, 港豬, 離地撚呢堆

聖誕後幾百幾百拉，１月尾就會過萬
落ＣＨＡＲＧＥ、開庭審、再計上訴
可以審到下世紀

一齊討論下可以點做.我覺得政黨有責

借個位 ----- 1月1日大遊行賽後討論

呢個就係最主要目的：
好多人比人拉到就唔會再出，因為係警局比人兇

班港豬未到自己死都唔覺得係問題。
你今日睇下又有幾多港豬

小一個就小一個

唔好覺得手足係無限再生

但都冇辦法佢而家個策略就係咁
所以我叫啲人唔好食花生，早啲走

如果而家都唔醒呢一世都唔會醒啦
呢啲人唔值得，但我哋唔係為呢啲人爭取

其實真係唔撚驚
當然啦 拉咗入去打呀、含撚呀、強姦呀梗係驚啦
但一般嚟講 48小時有咩好驚
愈多人48 全港所有大大小小公司、機構都會知道濫捕嘅事實
港豬又唔使返工 大條道理同老闆講坐48
到時候真係全港都會講黑警死全家

咁佢哋又唔同警暴割席
一個都唔拉

繼續出

鬥磨

所以佢地咪搞埋公司

和理非唔好驚
自問自己都冇料做勇武
但起碼我唔會未見到狗隻就要跑到好似保特咁

其實政府最撚頭痕係前線做乜都唔會屌唔割, 發覺出幾多譴責都無用, 亦唔知點行下一步, 扭轉唔到政府個勢, 仲要輸埋區選 .. 所以先至要洗腦式要人割席.. 但政府始都唔明, 和理非唔割, 係因為你班黑警太仆街, 作惡比掟幾多個汽油彈更離譜, 大家都有眼睇, 仲要成個政府包庇而無需負何責任.

今日班狗同政府又出口術, 話有暴徒破壞剝削左和平理性市民的遊行.. 又係想人指責勇武..

一般抄左身分證都會淆
更何況拉左

完全唔驚
都唔知俾咩反應好

o岩呀
根本所有野都係源自黑警同包庇佢地班官

班黑警612唔係咁癲
行私刑既好似七警咁捉幾個入去坐
71衝立法會已經比和理非割到死撚曬然後個運動就完左
689處理示威真係勁過777幾條街

和理非有200萬人
一次拉幾百個佢都要拉幾千次

民意逆轉

當香港人戇鳩咩

呢個運動我身邊勁多fd由藍／中立轉黃

和勇不割

拉得愈多 阻嚇性愈低

咁撚多 live , 班狗有幾仆街大家有眼睇 ... 就算唔支持抗爭做法, 正常人都唔會去 "撐" 呢班黑警.

我想知popo點分和理非同港豬

參考毛漢uncle

正面啲諗好過藍先啦

Touchwood 佢地一定會後悔

仲有CCTVB陣線

其實面對警暴，最勇嘅就係和理非

身上乜都無，又乜都無做過

只係行街食飯

和理非仲有好多好安全, 冷暖氣鍵盤可以做...
唔割就得... 唔好中政府計.

你可以帶佢出去 當日毛漢uncle都係有朋友叫住先至喺清真寺出邊咋嘛

伯母冇大礙啊嘛

3年8個月個陣日軍都未打過Kong u
班狗一星期內打完cu 打poly
仲要全副武裝攻入去
稍微有些少良知都唔會撐班狗
係得班低學歷廢老死撐

之前食茶記有條廢老係咁發表政見
又話佢地「沉默大多數」
最後我同另一枱個師奶一齊屌佢區議會輸到仆街仲沉默的大多數？
結果佢死撐好多人支持差佬架
不過唔投票咁解

Classic 叻哥style

今日拉左500個，仲有4000日就可以拉哂啦

咁我寧願俾佢9拉都好過拉勇武

宣傳呢樣野 好多人都被人拉過就唔驚

又唔好一棍打死曬大陸人
好多鄉音嬸嬸屌狗屌得好勁

呢啲和理非係鐵膽個隻 分分鐘拉咗踢完再出

唔係喎好多唔告放返出黎喎

聽講遊客黎

最後搏唔到就留句「我70幾歲食鹽多過你地食米」就走左

外國到呢家都未實際制裁
我地又做唔到d咩 老實講
唔覺佢地會有壓力 相反佢地鍾意點玩就點玩
已經完全走向極權

唔係打死佢地
係拉到佢地唔來

咁就好睇
不過呢d一齊低調放人當無事

巴打咁你冇大礙啊嘛

No offence 你老豆冇咩得救⋯⋯⋯ 除非親身體驗一次

仲講沉默大多數 怕唔怕醜

連登仔：所以唔好激嬲中共，出坦克車就大鑊

爽

便衣持長槍
便衣蒙面
便衣無warrant
便衣混入人群

全部都係製造混亂
便衣做完混亂再用「澄清」方式推卸責任
所有社會分化及撕裂根本係狗隊做成

手足不須再分化，捉鬼乃不信任狗隊之表現
而非割蔗手足，責任在於狗隊
本人在此讉責警方不應使用便衣
請狗隊盡快正視問題及承擔責任
(建議解散狗隊）

除番開假設要嚇怕所有人姐

到底邊個on9諗既橋

其實港共個架構好簡單嘅啫
無論你係咩post都係直接under中共
我真係信啲司長係完全唔需要聽林鄭講嘢
大家都係咁高咁大等中共order

其實其他國家係咪分到和理非同勇武咁仔細？最多咪細路仔同老人家唔上前線
但香港俾我既感覺係要返工或者供樓就係和理非，又或者怕坐監既就係和理非
一放tg就會叫一百萬人即閃，所謂無裝既唔好阻住，真心想知世界上面其他人係點做

其實黑警都係一樣, 入面根本無分大細, 主力散仔大軍都係直接中共指揮, 散仔經常照屌上級, 上級無聲出... 散仔大總統先至成日咁多野講, 講完又真係做..

我地係唔會驚

繼續出

up

和理非都預咗警暴繼續瘋狂橫行，但亦預咗長期抗爭直至將黑警繩之以法，
就算2021年 2022年 .... 都會繼續。

S

香港人真係唔驚人打壓
愈多動作愈多人出

Z

港共政府真係憨撚鳩 我喺維園聽到四方八面嘅人都係屌緊班曱甴扮手足搞事 嬲到震 屌得最勁個班仲係中年人 依家啲和理非唔洗再問割唔割啦 廢話

變相 變咩性

【旺角狗倒地真相！！】

如果係，只可以講佢地又錯判形勢

其實一直都係
從來都係瘋狂拘捕
冇唔同過

依場運動其實有個問題好耐

仲要日日作故仔夾硬黑講成白，香港人對黑警的仇恨已掩蓋所有佢所謂的暴力，黑警一日唔落 wok , 香港人的仇係唔會化解。

大家要盡量不被捕
但要有被濫捕的心理準備

當越來越多和理非有呢個mindset
運動就再進化

佢地接柯打做野，係無壓力
壓力只會落在和理非到，因為怕入去坐48，萬一告埋仲衰，你都睇到依家告得入既門檻越來越低，有案㡳好長手尾

樓主講得冇錯，瘋狂拘捕係支共下達命令嘅，但最終目的唔係咁簡單，佢係要透過黑警不斷打擊市民，達到擴大黑警同市民之間嘅仇恨關係。

原因係支共其實最信唔過係揸槍嘅本地人，佢地驚警察會同市民結合搞革命，所以不斷製造雙方嘅矛盾，令黑警與市民敵對，靠攏支那，而另一方面，亦加派解放軍，並混入警隊，從旁監視，以防警隊好似清末新軍咁作反起義。

班毅進仔好蠢，以為支共對佢哋好，但經此一役後，支共為除心腹大患，一定會諗辦法整頓香港警隊，我估不久將來，支共會大量裁撤土生土長嘅毅進仔，改為聘用新移民做警察，甚至混入冒充港人嘅支那人。未來不排除支共會贊同成立獨立調查委員會，一方面為挽回民心，另一方面藉此鏟除土生嘅黑警，加速換血。放長雙眼睇班黑警點畀支共清算。

push

而家司法機關都自動投誠 應該俾支那popo屌過
所有官批保釋都手緊咗好多

西利

中央咁做正常 佢都冇晒辦法月

i disagger

70幾歲就早啲埋咗佢啦死剩把口，連票都唔投，沉默咪即係廢鳩唔做嘢

都係一個說法

不過始終個狗隊都有個制度喺度。利申唔是公墓員，但歡迎相關手足研究下，共慘党可以有咩方法可以靜靜雞又高效地將三萬狗甴換血

話雖如此，元朗嗰次用
本身條公安條例就係萬能key

二來好多幾個主任裁判官都係act 緊
為求一官半職

港豬進化和理非

第一次相同性質(完全和理非)+接近規模(臨時禁區)，平安夜狗總係第一次
之前就係poly第一次set禁區封鎖網
事實上佢哋係一直進化緊，由攻防戰到事前介入，由tg到放題，每一次進化都係訕笑緊和理非嘅無能。有咩爽得過出住糧打9個老細

ps. 其實2014年平安夜喺香港仔魚蛋粉出邊都有一樣嘅事發生，只係50幾人抄完牌就放行冇拘捕

睇得出。 亂尼拉左先

和理邊會同勇武割蓆
每次啲衝衝子行過班和理非都俾晒掌聲，叫啲手足加油同小心啲(特別係啲姨姨)
你每一次鳩拉只會增加一堆勇武(被拉果堆同埋佢地班frd)

止暴製亂
愈止愈亂

9拉和理非，想嚇到佢地敢出，等勇武失去掩護
問題係，會去掩護勇武既和理非，心理上多多少少有預備，甚至乎唔多怕被咬
所以，會掩護既繼續會掩護

只不過係大遊行個下，終極和理非會唔敢出，人數會少左
但係今次做的咁過分，搞串民陣個party，又可能逼到一d終極和理非進化

愈止愈亂

呢個就係佢嘅破綻 鳩拉拉埋大6閪 到再冇大6閪敢落嚟= 經濟攬炒= 和理非收工

政府正用盡一切手段迫企業選邊，為示威者樹敵，為求社會各界與抗爭人士割蓆

警謊「自己人」裝修銀行為由，中斷民陣元旦百萬人遊行

比你捉到便衣狗係為咗養成捉鬼文化

仲有唔好唔記得831幫警甴殘殺手足兇手

知唔知點解港共咁急中斷元旦遊行？

政府春袋 = 工會 + 黃色經濟圈

唔明有咩好驚，少數人比人拉就驚，佢拉到103萬咩，咪比佢拉囉

唔驚 和理shop就唔會咁少人

和你shop, 黃色經濟圈，繼續網上戰線

拉勇武就幾千個核心暴力份子，拉和理非想拉幾多個

執行果班又係傻既，加油啦傻強 拉夠廿萬應該就得

On9
Push

重點係拉多d

強国遊客, 藍絲, 政治唔關我事, 港豬, 番工大過天
儘可能拉呢d先好

拉手足, 那怕最和理非一班, 都唔好

減小遊行
增加和你shop

啲支那蝗好賤架
比人拉下啫 班狗好快就放番佢地
佢地覺得好安全冇問題
買包包奶粉化妝品更重要
所以一定要中下棍食下椒先得

身邊好多淺黃冇被捕抗爭成本已經驚咗出嚟

唔會令我驚,講完！

支那01食屎

小一個就小一個

儘可能攪到藍絲港豬離地撚先王道

和里非係唔會驚架

根本轉左策略，要無差別濫捕等和理非同街坊唔敢出嚟。和理非要再進化

香港人門檻又提高了

想問下
如果一個有外國公民護照嘅和理非，其實係咪唔使怕案底?

我咁諗，佢香港公民民個身份有案底啫，咁如果佢用外國公民個身份來伸請移民，係咪可以當clean

大把人出

巴打, 尋日遊行入面都有新移民架

有個有口音既女人, 一齊係維園尻企左好耐
出到去分左兩條龍
佢仲好緊張問我呢條龍係咪遊行架

新移民都有手足架

政治機器 執法機關效忠於執政黨而非人民 仲好意思話民主社會

有外國公民仲洗咩申請移民 直接反去咪得

挑! 拉四萬咁又點,都只係為左做數字砌新聞比大陸睇,有幾多個會告?可能好多連狗屋都唔使去

Pish

中央

根本黑警一直都試緊濫捕底線
依家唔係每星期都開片
但又要交數俾中共
唯一方法就係把握每次大型遊行拉人交數
下一次就係年三十果幾日封旺角, 係旺角拉幾千人
依家就係要做休息撚, 最多和你shop
等中共同黑警搵唔到目標, 疑神疑鬼就岩

而大陸唔知道咁樣做係會令更多淺藍淺黃嘅人變深黃

大把呢啲 話黃連出都唔夠膽

01唔重要 內容先係重點

驚閪咩，手足繼續衝！

唔係 我講緊果個係紅色老套大媽式羽絨中年婦人來

和理非姐 出既一定繼續出

唔會驚，繼續到狗俾人清算一日為止

真係唔出奇⋯ 家家有本難念的經

有做呢啲都算好 有啲話黃話黃 like都唔禁

手足愈戰愈強

依家連一哥都要聽 林大總統支笛

入境旅行都要你申報clean唔clean
想揾份好工，一定check你

佢地同源架喎

希望

加上我地攪法院，局佢去左popo到

要比多D人知 林大總統 權力係大過 小強

你搞錯晒因果關係
香港司法死咗好耐 不嬲都係三權合作玩撚晒
係紅官開戰先 我哋至要對抗
你咁講就等於話高佬廷帶人入元朗搞事

佢地兩個係合作關係

呢個根本無得避

但前線手足肯付出十年牢獄，甚至犧牲生命，遊蕩算得啲乜？！

更何況，佢都係鳩拉

今日又一樣

全中

全港攬炒，咁鐘意圍呀嘛

今日果啲 咪又係好多街坊

POPO諗左半年 令和理非切割既方法竟然係鳩拉
和理非有冇勇氣頂住？

口罩和理ＳＨＯＰ

依家好明顯個計劃係濫捕+大量網軍吹風話唔好再出嚟遊行送頭

客觀效果就係止暴制亂，被捕人數上升+街頭抗爭人數下降

agree，以牙還牙，揾中資算帳
中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在

仲有以牙還牙，揾中資算帳
中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在

agree，另外要以牙還牙，揾中資算帳
中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在

支持，以牙還牙，揾中資算帳
中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在

想以牙還牙，就要揾中資算帳
中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在

agger，另外如果想以牙還牙，就要揾中資算帳
中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在

拉得多 仲會唔會話人送頭
啲人就會明咩先係送頭

另外想以牙還牙，就要揾中資算帳
中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在

CLS
想以牙還牙，就要揾中資算帳
中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在

支持
想以牙還牙，就要揾中資算帳
中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在

冷氣軍師點都會話係送頭，因為佢地覺得抗爭者係太蠢唔醒水先俾人拉

和你shop一齊攬炒

想幫手足報仇，就要揾中資算帳
中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在

Pish

五大訴求 缺一不可
解散警隊 刻不容緩
振興黃色經濟 拒絕幫襯建制

政府正用盡一切手段迫企業歸邊，為示威者樹敵，為求社會各界與抗爭人士割蓆

同時黑警透過非法濫捕，圖阻嚇港人和平表達訴求，損害港人自由，有違基本法28條原意

警謊「自己人」裝修銀行為由，中斷民陣元旦百萬人遊行

比你捉到便衣狗係為咗養成捉鬼文化

仲有唔好唔記得831幫警甴殘殺手足兇手

仲要齊心祝福

停止一切陣地戰，會大圍捕尻拉，一於就快閃十八區開花！

#13 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

講左咁耐做被捕師

其實和理非都已經係驚都會出
我乜柒都冇咪拉我返去48

其實大家必須承認不反係班狗引人出黎鳩拉
次次都比佢地係大路小路佈哂防
所以我覺得以後既大型活動都係當日公佈詳情
免得比班狗有更精密佈署

除非唔申請不反 唔係既話遊行路線必要同狗傾

對香港人係不嬲都冇信心嘅
雖然已經成地眼鏡碎
睇下今次會唔會又跌到周地眼鏡